當年唔想受英國庇蔭既大學生

係咪應該要講一講野呢

樓主個名已說明一切

當年